喜歡上一個男孩子原來是這樣痛。。。我決定放手

或許我只是你的新鮮感

但我已經超過喜歡 深深的愛上你了

我的愛只有越來越深刻

當你說你的感情已經淡了

我才深深感悟到原來我是一個傻瓜

沒注意到你的變化

或許最好的愛是你能在離開我後得到想要的幸福

最後能給的溫柔是放手

讓你不在束縛在我自以為愛的枷鎖

你沒有我是否幸福呢？

我的遺憾是不能再分享我的計畫 我愛的藍圖 希望彼此都能找到屬於自己的歸屬

我愛的他 你是否有真的愛過我呢？

現在只剩遺憾.....

最後只能放手。。。

Gay路難行

7月21出嚟行下，大把優質港男，到時慢慢揀番個

果然是場美夢 也該醒了

曾經我們好近好近

習慣了你的寒暄你的關心

突然像斷了線的風箏

也許我們都累了

需要一點時間和空間喘息

只希望這份得來不易的情感不要被時間給稀釋了

你給了我一絲希望的同時也帶給我極大的絕望

每次貫盈滿腔的感動

幸福地覺得該是難忘

卻抵不過時間的轉動

多希望感覺repeat

無論失意悲傷難過

能重溫能鼓起勇氣

在感動時多了點擔心

憂慮地帶著害怕情緒

害怕遺忘

卻忘了是天性啊

我們會淡忘哭花的臉

燦爛笑容同樣會模糊

當下是唯一。

而遺忘是本能。

想起剛開始我們聊得很愉快

一度以為我們之間是有可能的

你 讓我產生了那種錯覺

我 不知不覺陷入了深淵

原來 我只不過是你那再普通不過的朋友

因為 你已經有了那個他

而我卻不曉得

於是從我們的對話中漸漸地

選擇抽離

只怕成為別人戀情中的絆腳石

我以為過了幾個月

我們不再有交集

就會淡忘

原來不提起不是因為忘記

而是已經銘記在心底

直到又遇見了你

才發覺還是在意

我們沒有多餘的對話

不再有交集

看著我們的對話

很不想承認

我 還是想你了

原來我和你並不是你和她。